SXK 形象工程 實出賣員工DNA

SXK某地盤出事後，立即做形象工程，實質出賣員工DNA。華大基因幫你做檢測

【武漢肺炎】新鴻基觀塘地盤爆疫拒停工 工人怕傳染家人盼檢測

中共收集你的DNA做甚麼？美專家揭黑幕

推

Push!!!!

真係好服務

畀動物dna樣本
話唔定會測出合格結果
（以華制華）

有得say咩⋯⋯
基本上全香港都會用華大